入黎中二病 #1

她身上散發出閃閃金光，金屬與汗水交織的味道混和一起，從遠處聽到金屬碰撞的聲音，她的金髮很閃耀，另人敬畏。

接著.....

她死了。

完

轉生成我的部屬吧！你的第二次生命。
刻上我獨特家紋。